[{
    "question": " Умовний оператор в js-?",
    "correct_answer": " if  ",
    "incorrect_answers": ["for "," alert()","prompt()"],
    "complexity": "simple"
},
{
    "question": "Оператор циклу в JS-?",
    "correct_answer": " for ",
    "incorrect_answers": ["if  "," alert()","prompt()"],
    "complexity": "simple"
},
{
    "question": " Оголошення змінної в js?",
    "correct_answer": " let ",
    "incorrect_answers": ["for "," if "," alert()"],
    "complexity": "simple"
},
{
    "question": " Діалогове вікно, яке показує дані в js ?",
    "correct_answer": " alert()",
    "incorrect_answers": ["for "," if "," let "],
    "complexity": "simple"
},
{
    "question": " Яке діалогове вікно в js запитує дані?",
    "correct_answer": " prompt() ",
    "incorrect_answers": ["for "," if "," alert()"],
    "complexity": "simple"
},
{
    "question": " Тег який додає JavaScript на вебсторінку?",
    "correct_answer": " script ",
    "incorrect_answers": ["body "," link "," style "],
    "complexity": "simple"
},
{
    "question": " Який метод JS додасть анімацію?",
    "correct_answer": " Так ",
    "incorrect_answers": ["Ні"],
    "complexity": "simple"
},
{
    "question": " Який метод JS додасть анімацію? ",
    "correct_answer": " animate ",
    "incorrect_answers": ["animation"," transform "," Такого методу не існує "],
    "complexity": "simple"
},
{
    "question": " Що казує напрямок анімації js ?",
    "correct_answer": " direction ",
    "incorrect_answers": ["delay "," id "," duration "],
    "complexity": "simple"
},
{
    "question": " Число мілісекунд для затримки початку анімації js?",
    "correct_answer": " delay ",
    "incorrect_answers": ["delay "," easing "," endDelay "],
    "complexity": "simple"
},
{
    "question": " Властивість унікальна для animate(): ",
    "correct_answer": " id ",
    "incorrect_answers": ["iterations "," fill "," duration "],
    "complexity": "simple"
},
{
    "question": "Запитання середнє 1? ",
    "correct_answer": "Правильна відповідь 1",
    "incorrect_answers": ["dsadsa","fsdfdsf","fsdfdsf"],
    "complexity": "normal"
},
{
    "question": "Запитання середнє 2? ",
    "correct_answer": "Правильна відповідь 2",
    "incorrect_answers": ["dsadsa","fsdfdsf","fsdfdsf"],
    "complexity": "normal"
},
{
    "question": "Запитання складне 1? ",
    "correct_answer": "Правильна відповідь 1",
    "incorrect_answers": ["dsadsa","fsdfdsf","fsdfdsf"],
    "complexity": "complicated"
}
]


